[問責][審計]Admin唔該del/改post同 edit comment 公開記錄

唔知呢次係點啦
有冇需要唔係幾個人自己決定, Op叫你嘅都要出通知唔係私底下解決, 要edit就搵啲non-intrusive/non-destructive嘅方法, 加flag加notification加warning, 唔係irreversibly變走咗啲嘢靠估
你應該聽過 Reddit CEO Steve Huffman 改人comment搞到幾大單
冇籬透明度